求下大家返屋企幫幫手

未返屋企嘅朋友快啲返屋企飲湯

集中post
今晚十點正 窗邊咆哮

屋企要人

喂啊